想知道警察會唔會開支過大搞到冇糧出？

香港警察庫房有幾多？
用晒可唔可以挪用其他地方/臨時撥款？
下季差餉會唔會大幅加價？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課